天主教及基督徒，你話摩西係我嘅偶像

我要學摩西，佢係我嘅偶像，所以要用帕子蒙面！

推